[{"occupation": "Etudiant a EPITECH", "name": "Ludovic Gaume", "link": "https://www.linkedin.com/in/ludovic-gaume-156258161/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) (EPITECH - European Institute of Technology)", "name": "Martin Galoux", "link": "https://www.linkedin.com/in/martingaloux/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) (EPITECH - European Institute of Technology)", "name": "Paul Gelas", "link": "https://www.linkedin.com/in/paul-gelas-14511b153/"}, {"occupation": "Student at Epitech", "name": "Lucas Theves", "link": "https://www.linkedin.com/in/lucas-theves-92356017a/"}, {"occupation": "Etudiant Epitech Lyon", "name": "Lucas Aza", "link": "https://www.linkedin.com/in/lucas-aza-372352186/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant (Epitech)", "name": "Lorenzo C.", "link": "https://www.linkedin.com/in/lorenzo-cecchini/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant {EPITECH} Promotion 2022", "name": "Louis PLANCHER", "link": "https://www.linkedin.com/in/louis-plancher-b79a32158/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant chez Epitech", "name": "Clement GERINIERE", "link": "https://www.linkedin.com/in/clement-geriniere-426a67158/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant a Epitech Digital", "name": "Paul Lapierre", "link": "https://www.linkedin.com/in/paul-lapierre/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant chez EPITECH", "name": "Mah\u00e9 Qu\u00e9m\u00e9ner", "link": "https://www.linkedin.com/in/mah%C3%A9-qu%C3%A9m%C3%A9ner-4a9682174/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) (EPITECH - European Institute of Technology)", "name": "Arthur Beaulieu", "link": "https://www.linkedin.com/in/arthur-beaulieu-7a4b45b5/"}, {"occupation": "--", "name": "Jeoffroi Sansouci", "link": "https://www.linkedin.com/in/jeoffroi-sansouci-1332aa19b/"}, {"occupation": "Tech Recruiter\ud83d\udcbb @Matching Emplois \ud83c\udf08 HIRING \ud83c\udf08", "name": "C\u00e9lia Mari\u00e9", "link": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9lia-mari%C3%A9-a29022187/"}, {"occupation": "Student at EPITECH - European Institute of Technology", "name": "lucas perrot", "link": "https://www.linkedin.com/in/lucas-perrot-1502ab19b/"}, {"occupation": "Human Ressources Assistant chez UBISOFT IVORY TOWER", "name": "Anne BALKANSKI", "link": "https://www.linkedin.com/in/anne-balkanski-08b3a7153/"}, {"occupation": "Student at EPITECH - European Institute of Technology", "name": "Emma Cherlu", "link": "https://www.linkedin.com/in/emma-cherlu-a6a2ab19b/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) \u00e0 Isitech, \u00c9cole d\u2019Ing\u00e9nierie Informatique", "name": "emeric boto", "link": "https://www.linkedin.com/in/emeric-boto-53b47118b/"}, {"occupation": "Directeur des syst\u00e8mes d'information chez Groupe PANZANI", "name": "henri de Chant\u00e9rac", "link": "https://www.linkedin.com/in/henri-de-chant%C3%A9rac-502809134/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant chez Bellecour Ecole Bachelor Design d'Espace et d'Environnement", "name": "Chlo\u00e9 Chablat", "link": "https://www.linkedin.com/in/chlo%C3%A9-chablat-6246b5198/"}, {"occupation": "Etudiante en 3eme ann\u00e9e \u00e0 Epitech Lyon et je suis en recherche de stage informatique", "name": "Nastia Brochot", "link": "https://www.linkedin.com/in/nastia-brochot-a58aba15a/"}, {"occupation": "freelance developer web & mobile | react.Js, react native, flutter", "name": "Lucas Poirel", "link": "https://www.linkedin.com/in/lucas-poirel-79550715b/"}, {"occupation": "D\u00e9veloppeur web chez VIAPARENTS SAS", "name": "Baudouin Vanhoffelen", "link": "https://www.linkedin.com/in/baudouin-vanhoffelen/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant \u00e0 EPITECH - European Institute of Technology", "name": "Eric Bellotto", "link": "https://www.linkedin.com/in/eric-bellotto/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant \u00e0 Epitech Lyon", "name": "Vincent Pepin", "link": "https://www.linkedin.com/in/vincent-pepin-b9469618a/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) \u00e0 EPITECH - European Institute of Technology", "name": "Evan Loiseau", "link": "https://www.linkedin.com/in/evan-loiseau-1200a618b/"}, {"occupation": "Ing\u00e9nieur d'Affaires chez abbeal - Ouvert aux opportunit\u00e9s", "name": "Hugo Coussonnet", "link": "https://www.linkedin.com/in/hugo-coussonnet/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant Epitech - Stagiaire R&D \u00e0 Wyres sas -", "name": "Horeb Parraud", "link": "https://www.linkedin.com/in/horeb-parraud/"}, {"occupation": "4rd year Student at Heriot-Watt University / Epitech Lyon", "name": "Thomas Gey", "link": "https://www.linkedin.com/in/thomas-gey-7895b1133/"}, {"occupation": "Co-founder at Oh! Web Agency & EPITECH Student", "name": "\ud83d\udce3 Valentin Gabriel \u2714\ufe0f", "link": "https://www.linkedin.com/in/%F0%9F%93%A3-valentin-gabriel-%E2%9C%94%EF%B8%8F-a82630137/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant(e) (EPITECH - European Institute of Technology)", "name": "Arthur Le Breton", "link": "https://www.linkedin.com/in/arthur-le-breton-128a74138/"}, {"occupation": "\u00c9tudiante 3e ann\u00e9e Epitech - En recherche de stage \u00e0 partir du 1er Avril 2020", "name": "Juliette HOUVENAGHEL", "link": "https://www.linkedin.com/in/juliette-houvenaghel-914591152/"}, {"occupation": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral chez Kweerty", "name": "valentin giraud", "link": "https://www.linkedin.com/in/valentin-giraud-epitech/"}, {"occupation": "Troisi\u00e8me ann\u00e9e Epitech Lyon", "name": "Guillem Lithaud", "link": "https://www.linkedin.com/in/guillem-lithaud-9a533215b/"}, {"occupation": "Epitech student && Secr\u00e9taire chez BDE - Epitech lyon", "name": "Th\u00e9o Marinho", "link": "https://www.linkedin.com/in/thmarinho/"}, {"occupation": "Etudiant en 3e ann\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole informatique Epitech Lyon.", "name": "Florian Juniat", "link": "https://www.linkedin.com/in/florian-juniat-01b52215b/"}, {"occupation": "Etudiant chez Epitech", "name": "Robin CHARPENTIER", "link": "https://www.linkedin.com/in/robin-charpentier-515224a9/"}, {"occupation": "EPITECH - 5\u00e8me ann\u00e9e", "name": "Badis Merakchi", "link": "https://www.linkedin.com/in/merakchi/"}, {"occupation": "Etudiant \u00e0 Epitech Lyon", "name": "J\u00e9r\u00e9my BRUYERE", "link": "https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9my-bruyere-088a13158/"}, {"occupation": "\u00c9tudiant epitech", "name": "Ugo MOULIN", "link": "https://www.linkedin.com/in/ugo-moulin-a217a2167/"}]